[給二號橋手足] 屌你明明成個文宣位，連BANNER都無條？！

入正題前我想搵兩個手足：
13號朝頭早喺2號橋分別問兩個手足借咗個尿袋同iphone線
借iphone線個手足仲話全家得佢用iphone叫我一定要還條線，結果你地去咗食早餐就再無見過你地so9sad
我想還野啊，見到個post搵一搵我丫唔該sosad

入正題
喂今朝開返吐露港，車來車往
但竟然連一條橫BANNER都無條？！
求其掛條底褲都大把人見到啦，唔係咁浪費啊嘛？！

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

有地利要用盡啊手足

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10